早幾日叫咗隻南美裔g無戴套屌, 今日打J射血精

上網睇到血精好多係良性禁一陣慾就ok, 應該唔關事?

下世小心啲

性病黎

我認真搵過好似無性病會射血

樓主rip

微絲血管爆左姐

冇事, 可能只係啱啱中愛滋

似中左巫術

勇士

佢話我looks like a nerd who never fucks所以信我乾淨主動話除
我又頂唔順佢姣得濟
不過真係好正好wild

咁就一世
下世小心啲

好心樓上d仆街咪撚嚇樓主啦

性病姐，最多咪死

Post exposure Prophylaxis

我成世人試過一次j出血
即刻睇醫生驗尿乜事都無
無打j 幾日之後無事

可能真係j多左
真係驚就驗尿

咪當流鼻血囉

但流得多都可能會死

諗到諗到 邊有咁好死... 起碼要加錢先啦...

乜叫G可以唔戴？